Dr. Seward geprobeerd één of twee skelet sleutels, zijn mechanische behendigheid als chirurg permanent hem goed van pas.
Nu kreeg hij een aan; na een beetje spelen en de bout opgeleverd en met een roestige clang, doodgeschoten.
Wij gedrukt op de deur, de roestige scharnieren kraakte en hem langzaam geopend.
Het was schrikwekkend het beeld mij in Dr. Seward's diary van de opening van Miss Westenra tombe; ik fancy that hetzelfde idee leek om anderen, eenstemmig ze kromp terug.
De Professor was de eerste om vooruit te gaan, en de deur open.
"_In manus tuas, Domine!_", zei hij, kruising zichzelf als hij over de drempel.
We sloten de deur achter ons laten als we moeten branden onze lampen moet men aandacht te trekken van de weg.
De Professor voorzichtig geprobeerd het slot, dat we misschien niet kunnen openen vanuit moeten wij haast maken van ons verlaten.
Toen waren we allemaal aan onze lampen en vond op onze zoektocht.
Het licht van de piepkleine lampen viel in allerlei vreemde vormen, zoals de stralen gekruist elkaar raken of de opaciteit van onze lichamen wierpen grote schaduwen.
Ik kon me niet voor mijn leven te ontsnappen uit het gevoel dat er niemand onder ons.
Ik geef toe, het was de herinnering, zo krachtig doordringt door de sombere omgeving, van die verschrikkelijke ervaring in Transsylvanië.
Ik vind het gevoel was voor ons allen, want ik merkte dat de anderen blijven kijken over hun schouders op elk geluid en elke nieuwe schaduw, net zoals ik voelde.
De hele plaats was dik met stof.
De vloer was schijnbaar centimeter diep, tenzij er recente voetstappen, waarin op het bedrijf van mijn lamp ik kon zien merken van schoennagels waar het stof was gebroken.
De muren waren donzig en zware met stof en in de hoeken zijn kolossaal spider's vliezen, waarop de stof had vergaard till leek het alsof ze oude uitgerafeld lappen als het gewicht had gescheurd ze gedeeltelijk 'down'.
Op een tafel in de hal was een geweldige bos sleutels, met een gele sticker op elk.
Ze hadden een paar keer voor op tafel werden een aantal vergelijkbare huurprijzen in de deken van stof, die vergelijkbaar is met die zichtbaar wanneer de Professor opgeheven.
Hij wendde zich tot mij en zei:-- "weet je deze plek, Jonathan.
U hebt gekopieerd, kaarten, en je weet dat ten minste meer dan wij.
